當我比人封咗十鳩幾個百度貼吧同微博AC之後我明白了一個道理

有好多貼風向變緊，唔再話我地係港獨而係針鳩班留學生老豆老母係貪官係剝削勞動階級嘅資本家有咩資格話愛國

推下先

push push

呢條路真係極難行喎
首先大規模改變短時間內無可能
真係「救得一個得一個」

最直接既就係打破網絡圍牆

咪玩啦，比班生番出嚟毒害全球網絡

「勿以以惡小而為之，勿以善小而不為。惟賢惟德，能服於人。」

如果孫中山一開始都係咁諗，分分鐘我地宜家仲係清朝人

巴打勿灰心

港獨大陸但定一條心

講錢就未必了

我一直都認為經濟係反攻既切入點

推啊

張紅酒圖

負皮錯sor

套用返佢地嘅用語“香港人就是住在香港而已，他們懂個屁香港”

先唔講我周圍都搵唔到邊度有講賴雲龍得小學畢業得8000蚊一個月，一個有正常常識嘅人都知香港有強制性義務教育最少都中三畢業啦，班傻鳩開始攻擊我地教育啦